[香港人請入]今個星期五六要人！！！

今個星期五六你屋企張床要人呀！！
千奇唔好俾機會班狗咬到你要坐48！！

星期日投票要緊！！！

呢兩日屋企張床要人！老母要人番屋企飲湯！！

預左實有傻尻入黎屌我想阻人行動 即管屌

推佢老母！！

坐48就投唔到票架啦

入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

P牌求關注！！

推！！

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務